鬼佬揸住Black lives matter招牌俾好多人輪流屌柒佢

all lives matter

抵屌

美國中年老年真係少左膠
反而後生就勁多左膠

笑撚到

條友走去3k黨hq搞呢啲係咪on9

真係想知班左膠點搏呢個point
見親都係屈你racist

Byelorussian Lives Matter

戇鳩

九十年代教育總改革造成。d細路去比賽點都要比d獎佢，快樂學習，令佢地無受過挫拆，無機會學反思，唸法就會偏天真同自我中心。

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

我唔太認同喎華人社會教仔咁嚴 華人諗野咪一樣天真同自我中心

推呢個

呢個市係咪冇咩黑人住

就係囉，穏陣陳，屌下警暴咪算。
咩都講到上膚色。

抵屌啦！！

截至 2010年，白人佔呢個鎮嘅96.2%人口，得0.3%係黑人

同時亦被稱作 "America’s Most Racist Town"

少黑人住就歧視？低能，我想住既地方罪案少D唔得呀？

因為佢地好多都係白人主義

More love no war
Love and peach
We are one
簡單講呢班友投好胎一出世係自由民主國家
無見過極權可怕

俾班娛樂圈偽人洗撚晒腦

佢冇俾人打已經算好彩

you think this is worst?
try to hold free hong kong in mainland china lol

BLM根本就係黑人優越主義

安慰獎

張圖好正

佢地果種自我中心唔同中国人港孩果種

佢地話：All lives matter係啱，但係因為Black lives被歧視，所以要嗌black lives matter. 其實歐美人對非洲人嘅接受程度一定高過亞洲人啦，但係亞洲人飽受歧視下，仍然有高就業率同低犯罪率，咁好明顯就係black lives自己唔爭氣啦

左膠：

Fuck commie up!!!!!!

因為三十歲後仲信社會主義既係白痴者

Good times create weak men

睇下而家日本幾多曰豬

屌撚得少

偽君子，又要掩飾黑色族群嘅問題。黑人成日唔做野唔讀書，周圍犯罪，轉頭又怪人歧視，特朗普爲佢地製造就業機會，佢地又唔鍾意

mother fucker

佢會話 All lives dont matter until black lives matter

其實Asian 都好慘

係。外國個隻就無視事實個隻，姐係「我鐘意相信地平說，就算有充分證據證明地唔係平，都會唔理」；中国個隻（包括香港被種個隻）就係港女個隻：你生活上唔就佢，佢就發皮氣。（固應返上面位巴打，雖然華人係嚴，但多數只嚴讀書，個細路讀得好嘅，家長係可以響生活上完全遷就個細路，所以令到個細路咁）

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

因為BLM太令人反感

動物唔係生命 亞洲人唔係生命 中東人唔係生命

再加上,佢的所在地,重係「白人至上主義組織三K黨總部」

同埋美國人d自信真係

侵侵明明做咗好多野幫咗好多黑人
結果班人唔領情
反侵反到傻撚晒
搞到民意逆轉幫侵侵助選

BLM依家已經玩出火啦
幫侵侵助選緊

今日先有單黑人殺白細路，班左膠傳媒全部唔報，reddit班死白左版主瘋狂刪post

一眾連 chink 仔表示同 rednecks share white pride

畢竟自從1865年南北內戰結束之後
美國本土已經成百幾年,再沒有大規模的戰爭

當和平愈久,人的危機感就會愈低下

香港人亦都係一個例子

佢地覺得白人權利大過黑人，所以要比多啲權利黑人
而佢地眼中all lives matter就好似你左邊頭髮長過右邊，你想剪到兩邊一樣長但個髮型師話要各剪兩cm咁

原來咁多正常人

佢地有自信係中年同老年姐
呢家呢代既後生真係讀壞腦
同埋朋輩之間既影響
中年同老年佢地真係串得起同有自信得起既

呢條片混雜住右仔同真racists

左膠會咁駁:

但其實無人話all ____ matter = 淨救一間屋

呢啲女嘅智商，除左中出即飛，我諗唔到第二個option

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

三K黨

好多人開始知

左膠同民主黨繼續玩BLM
示威恐怕有排完

All lives matter

越來越多借機會爆舖搶野 早幾日搞tesla通晒天

笑死

發覺好多白左都係肯帶口罩個班
相反啲唔同意BLM嘅就唔帶罩
（只限我follow開個班美國人）

Tesla 咩事？

一選完就會冇晒
連肺炎都唔再提

未就係you racist 囉

同埋,佢好彩係白人,d人最多都係屌柒佢
如果,係黑人或亞洲人的話,可能已經被人打到七彩

重點班左膠一向都係追求緊equal result唔係equal opportunity 所以先覺得ALM係一齊射水 明明係應該邊度有事都一齊救

我跟開一個美國獸醫護士唔支持BLM

但係NIKE 英國果班足球撚明星就個個都BLM
NBA 全部掛張BLM就算 睇返佢地以前乜鳩都無做過
忽然意識到有黑人存在? 所以BLM?

唔同意嗰啲多數咪片中既 redneck 囉，美國 redneck 不嬲都係等於香港廢老，係連 chink 仔當撚咗佢地係自己友同佢地 share white pride

唔出聲都會有班左膠fans迫你出聲

誤傳有槍殺案

好心你地唔好咁核突！知唔知點解all lives matter係racist？因為英文語境嘅nuance。

人地訴求係BLM。你話ALM，潛台詞就係話No, I don't think black lives matter，係context問題。

用Brian做例子：
A：「Brian，你啲廣告有啲煩。」/ BLM
B：「唔滿意呀？Quit YouTube囉！」/ ALM

連登仔會話KKK都係俾左膠老屈歧視

呢班死都唔戴口罩又真係好on9 不過當初話口罩無用就兩邊都有份

白左定共諜？
qq有股份喎

今日支共一定係想推china joe贏

戇鳩就實周圍都有，但多數既肯定係班滿口耶穌既中年 redneck

學下舉例先

因為黑人唔跪唔支持BLM都俾人bully
例子nba魔術隊某球員 重傷仲要俾黑人話抵死

Black Lives係All Lives嘅subset
你用咩邏輯得出呢句潛台詞?

唔認同BLM唔等於要支持白人至上主義

其實d人講ALM係真係BLM根本係想黑人有特權instead of 平權

yes 佢地係咁諗

呢個BLM玩出火，搞到啲人對黑人更加反感

經常就係你呢啲誅心言論將所有討論劣化
硬係要去諗講咩野就係咩階級咩族群
你同佢就咁拋低一句ALM係一樣冇營養

香港中年老年真係少黃人
反而後生就勁多黃人

一樣

pls pin, 頂住檔先 template, brothers and sisters can improve this a lot
tip form website:
email to home office, UK: public.enquiries@homeoffice.gov.uk

This report is about the 2 daughters of a grave human rights abuser taking freedom away from Hong Kong -- Mr.Kwan Ka Wing (spelling may be inaccurate) 關家榮. He is a police officer in Hong Kong. His daughters may harm the national security of the UK by spying or performing operations beneficial to the Chinese Communist Party (CCP) and harmful to the UK.
Here is a video of him shooting live bullet(s) towards an unarmed & not aggressive protester:

Here are the evidence on the Internet upon a DuckDuckGo search. Note that this list is not exclusive, as the personal information of Mr. Kwan has been widespread that day, but many of them have been taken down:

I noticed the following tweet:

Basically, this Chinese tweet says that the 2 daughters of Mr. Kwan are in the UK. If this is true, this may be a serious national security threat.

Moreover, the assets of Mr. Kwan in the UK should be frozen and seized by the UK government. The daughters of Mr. Kwan may be helping Mr. Kwan to evade UK actions, so their assets should be frozen and seized as well, using the Magnisky Act, terrorism-related acts with transnational jurisdictions, or other legislations applicable.

外國揸車成日開窗同人嘈交架啦....
一日星期點都有幾次屌人唔9 識揸車

公道講句，兩邊既極端都係唔值得支持
白左果邊大家見得多，但係人地舉一個BLM牌都走去屌鳩人
仲要叫人係力架同埋唔鐘意就走
其實咪又係同香港班藍屍講既言論無咩分別
總之凡事都唔好走太極端啦

我係借 2 樓來等多啲人睇到我留言，個留言唔係回緊佢，你呢啲唔用腦既回覆係一樣冇營養

1999

都話nuance

some put themselves in the fire
check out asians, we wont

China: Hard times create weak men create hard times

唔得閒考究你點借2樓咩策略
一黎就chink 起晒鋼為乜
Redneck點睇同BLM運動值唔值得支持有咩關係
我地自己唔可以討論返件事本身落判斷？

唔同
華人唔係會覺得世界好美好嗰種天真

3K黨本來就係DEM嘅產物

唔得閒考究你對件事落乜判斷
一來就話人起晒鋼為乜
我自己留言講返我自己觀察唔得？

真
仲要有幾多白人黑人住唔係白人話晒事
你黑人唔入嚟住關我撚事咩

咁和平，白左記得送埋層樓

［美國共產］BLM要白人送房屋俾黑人

arkansas究極紅洲

我認同你講噃

on9
係黑人嘅話車入面啲人分分鐘比人開槍打啦

DEM中意派錢,有咩事就資助
keep住班黑人咁窮咁先保到票源
共和黨會希望做到提高就業長線幫到社區

偏偏當局者迷咁睇一般市民無長遠思維
你即時派錢比我我緊係中意你多啲

結論EM on9

執緊車都要開窗屌
發覺佢哋同香港兩百萬人一樣

唔講嘢真係會死架

後生果班掛住玩
好唔掂

即係無解釋過任何嘢
既是blm唔等於唔係alm咁點解唔叫alm

不嬲我都話blm係最racist嘅protest

得三隻字adv+subj+verb 邊有nuance
片入面講doesn’t matter嘅當然racist
但ALM句野係racist真係講唔通
歸根究底就係唔肯容納任何稍為唔同嘅聲音

Chaos create China create Virus create Chaos

舊圖
BLM已經槍殺細路
你話藍黃互射，射黑警殺暴徒，都可以理解

好多人對槍殺細路，真係接受唔到

左膠禍國

搞清楚
左有左膠右有右痴

white你老母pride咩
alm有咩問題啊
你個世界得黑同白人㗎?

吓乜撚啊
有冇logic啊
佢哋知唔知咩叫all啊

唔係左右嘅問題 係有冇common sense 嘅問題

弱智仔你個世界真係非黑即白
唔支持blm就等於支持埋唔戴口罩嘅人
你係一個人嚟㗎可?有獨立思考㗎可?

係
連登仔去到應該都會比人屌

勁憎左膠，不過呢啲鄉下redneck其實都幾嘔心

弱智
想問條水喉係比喻緊啲咩啊
亂鳩咁比喻

on9
要講英文不如學吓all係咩意思先

因為有context問題
因為BLM背景係黑人受歧視
唔應該轉移視線

all lives matter you racist motherfucker

攞啲垃圾獎有咩意思
以前中學拎學科獎我心諗拎黎多餘

context係要追求人人平等
anti racist嘅最終理念就係人人平等

如果有alm唔去achieve而只係走去blm本來就違反咗anti racist嘅原意

更何況仲有班傻閪話no lives matter until black lives matter係我聽過最撚racist嘅口號
將個black字轉做日耳曼民族就fit撚晒個意境

係 小學個時上台攞學科成績最優個時不知幾威，因為一科一級得一個，仲有2舊水cash ; 上到中學就攞A就有，因為中一D野又易，結果每科都有十幾條友攞，仲要無錢，得張紙，當堂無moon

美國左膠媒體多到你唔撚信 仲好多系共資

All lives matter not just black lives

香港好慘，行得太快，而家係第4至第1格嘅階段
但全世界仲係第3格
到香港光復咗都仲要睇住全世界仆街

正

我這幾天寫了一篇講臺灣不能再往左派走去，有十幾人解除追蹤，數人解除朋友關係， 我就知道這些就是左派的支持者。

那些說我滿篇歧視的人，應該從未在國外生活過， 整天在臺灣靠腰政府，不給他們更多紓困，把振興劵當紓困用（這是給商家刺激消費的，不是給你們紓困的）

這些左膠整天就想要更多福利，稱之為社會正義 Social Justice , 然後整天抱怨社會不公， 在我看來跟美國黑人有什麼兩樣？

在美國黑人自從馬丁路德金死後，地位是年年昇高，那些說黑人被歧視的我想問你們證據在哪裡？ 自從90年代，美國人就有共識，黑人的事不能惹， 如果黑人要告美國白人歧視，簡直是無往不利， 百戰百勝， 同樣的那些LGBTQ 也是相對強勢，稍有拂逆其意，隨時告到你坐牢，在美國是人都怕了這兩個groups.

你們知道在美國最被黑人歧視的是哪種人嗎？是亞裔！ 被搶被偷被殺最多都是亞裔。若不是近20年來韓國人每次暴動都拿大槍出來壓場子，燒城的就是亞裔聚集的地方。

光是我爸媽開店都被黑人拿槍指頭搶幾次了，只要他一不小心，我家人立刻命喪槍下。 我家店隔一條街， 就有一個臺灣人店主被黑人打死，還有我家附近一個西語裔店主也被人開槍打死。若不是朱利安尼上臺， 肅清紐約黑幫，增加警察巡邏，增加訓練裝備，整治治安， 不然紐約不會犯罪率年年降低，成為世界上最安全的幾個大城市之一。

前幾年 有一個黑人歌手YG, 出一首非常受歡迎的百萬金曲, 就是在講你要如何去搶華人的家庭 ，如何去殺華人不會被抓， 整首歌尤如一個指南， 這樣還不算， 當華人意識到危險，籌了幾十萬簽名請願給歐巴馬，他竟然說是言論自由，所以不管不禁， 這首歌在 YouTube仍可以輕易聽到。今年紐約犯罪率暴增4倍， 感謝這些民權活動， 殺人都沒罪了。

最近有一個美國大學教授，因為拒絕黑人學生向他要求免考Final exam 期末考和交報告， 說黑人忙著抗議沒時間讀書，要求直接給高分免試免交報告。他拒絕說學生不該有特別優待， 該交作業該考試就得做，不得了！變成歧視黑人，不但丟了工作，甚至還被告，現在正焦頭爛額之中。

黑人在這波暴動中已殺15名警察， 黑人警察就有兩個，其他警察受傷無數，他們打砸搶燒殺無罪， 只要我們不表態支持就有罪。 我是冒著生命危險跟你們說真話，然後我是歧視？ 你們知道有多少華人家庭和店主被黑人破門搶掠一空，還打斷腿和肋骨？ 多少白人被無故攻擊被殺？ 怎麼不來美國被黑人打殺燒看看？

在美國政府機關的職位有給黑人保障名額，政府也規定私人企業規模到一定程度需要有相對比例的黑人。主管也要有一定比例的黑人，不然就違法，所以同樣是少數民族，華人永遠昇不上去。名校錄取也有黑人保障名額和全額奬學金， 美國各大學入學考有 SAT 黑人入讀可以比華人和白人低150-220分， 所以他們不用考那麼高就可以進名校。

現在高中入學考也要廢除，必須要大幅加大黑人和西語裔，被排擠掉的名額就是白人和亞裔。加州最近剛通過法律，強迫所有優質公立大學必須收30%以上的黑人和西語裔， 華人從每年考試入學錄取比率從42% 降到12%， 以前若是用考試加上在校成績， 這些黑人和西語裔錄取率才13%, 意思就是他們將華人的配額給各方面都比不上他們的黑人以及西語裔。

看人挑水不吃力，我交重稅養這些人已很慘， 還要被他們威脅生存空間？ 你們義正辭嚴的反歧視，認為這是黑人爭取權益必要的手段， 你們知不知道亞裔在黑人眼中就是要被鬥倒的土豪地主，鬥爭亞裔就是爭取社會正義？ 妳們來美國就會很清楚誰是弱勢誰是強勢？

當初被送來美國當黑奴的也才38萬人， 現在黑人近5000萬，這些人很高比例拿高額福利，最可恨的是很多黑人是以難民身份進來的，根本不是黑奴後裔，也出來打砸搶燒。

這次暴動起源的明尼蘇達州，本來是沒黑人的，是1991年因為人口衰退從索馬利亞引進3萬黑人難民（ 感謝左派政治正確， 不引進東歐白人移民， 引進海盜橫行的索馬利亞），這些人拼命繁殖，結果現在成了多數，要解散警察局了，（6月7號剛通過）在美國難民享有美國政府一年數萬美元的補貼，但他們還是要來暴動。

我現在放一個口音聽起來就不像美國人的黑人， 在鼓動殺白人，殺華人， 殺所有亞裔的錄影帶，看誰才是真正的歧視？

死白左。悲天憫人的名，他們要，一輩子躲在高級社區不用和少數族裔來往的實，他們也要。這就是死白左了，你說已經政治化的BLM會帶來什麼改革？門都沒有。

阿肯色州 美國南部 共和黨控制地區

Arkansas 唔死得算佢大命

2020 最尷尬回覆

樓上講果首歌 好奇搵到啲歌詞

First: You find a house and scope it out
Find a Chinese neighborhood
'Cause they don't believe in bank accounts
Second: You find a crew and a driver
Someone to ring the doorbell
And someone that ain't scared to do what it do
Third: You pull up at the spot, park, watch
Ring the doorbell and knock
Four: Make sure nobody's home (*Knock-knock-knock-knock*)
They gone; okay, it's on
Don't be scared, nigga, you in now
If the police come, you gon' find out who your friends now
That ain't me talking, that's your mind playing tricks on you
You conscious 'cause you know you got nines with two clips on you
But fuck that, motherfuck that plasma
And fuck that laptop, go and get that jewelry box
You tryna get paid? Go take that jewelry box to the Slauson
They'll give you cash back in the same day

睇完條撚樣第一樣就諗
你間屋著火自己唔撚識搵水喉咩
老奉幫你救火？

真理

呢個係超級極左
好多黑人都屌佢

幾時黎個極右時代 鏟撚死哂哩啲智障人類
樓上個個白鬼係真係低智種黎 仲咁多人follow

諗返起個傻鳩籃波球員 JR Smith講過
痴埋RMBJ真係唔方好野

咁lbj淨係關心黑人唔關心香港人點解要俾連登仔屌？老奉呀而家

衣家班藍屍廢老=第3格

人如其名
可以減去「主義」兩字

連登大撚把左膠小朋友

U life matter
今年入u 無u life

老實講而家班黑鬼玩到咁撚樣
我係白左都唔知要點樣幫佢哋洗地好
前排先有個黑鬼死出嚟話
佢哋去Gucci去蘋果打劫
係因為佢哋必須要咁樣做先至有衫着有電腦用
加上啲舖頭俾人打劫完會有保險金
所以佢哋搶返嚟嘅嘢係佢哋應得嘅
係社會需要對黑人嘅補償
遲早比佢哋搞撚大愛白鬼都有極端民族主義
佢哋啲黑鬼子孫真係多撚謝佢哋
幫黑人社群永續歧視

補番條link

無啦
右撚再唔反抗就大勢已去
民主黨不停輸入新移民換血
然後佢地又投返民主黨
後生一代接受哂左膠價值
仲堅守上一代美國價值嘅人會同佢地越走越遠
唔繼續有衝突就慢慢fade out

學英文前學下基本邏輯先啦
ALMBLM DLLM就有你份

真
一個城市嘅犯罪率
真係同黑人居住嘅比例成正比
13%嘅人口包辨50%嘅美國犯罪率
Blm

香港就出左一班英雄

香港經歷緊hard times因為

呢單fox有報 但close咗留言
大家可以入去CBS呢條片睇下comment
feel到啲美國人堅嬲

你講左個重點
就係有時有某d特質係高度overlap
你憎一個特質唔代表憎埋另一個特質
你可以話有人會乘機用反犯罪黎cover自己racist
呢個喺美國的確係存在
但唔係必然
呢個問題左膠自己都食返
有極左反資本家比人屌反猶

證明人地racist 問題真係好嚴重，我地唔係美國人可能唔體會到咁多。

成條片得一兩個屌得合理 其他個D得罪講句都係無腦藍絲 應該同香港個班好有共鳴
老實講大部分人的確係好撚racist wor
looting ruined blm movement, 但係唔代表人地抗爭有錯
如果就咁舉個牌仔係度都要俾人鳩屌 係鳩屌個班有錯

佢地果隻自我中心係相信自己多過既有概念，但係好多時就缺乏基本認知，因為教育方針唔會逼佢，多元發展但成功標準模糊，所以產生好多自以為是嘅自大狂。
亞洲人就掉轉，填鴨式教育格硬塞入腦，成績唔好會有家庭同社會壓力，至少基本認知上會比鬼佬solid。但久而久之會唔敢挑戰既有概念，因為怕會影響到既存利益。
當然唔係話全部人都係咁，純粹個人觀察。

幾個黑人女人打白人小妹妹

#ALM

I live matter